（認真）其實有三隻字可以破到禁制令

我收回
講左就代表冇人聽過，無撚敵。

要人呀！！！我收回！

佢一句收回就可以係因為權力及特權法列明立法會議員喺立法會入面嘅一砌言論都唔係犯法，即係依家佢哋成班喺度講鄭松泰單官司都唔會干犯彷礙司法公正

禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
講就話連登TG 實則上就全網 拎到你手機電腦就可以起訴
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

唔去抗議條法例打壓言論自由
反而自我審查 會唔會太天真

講得冇錯
另外突然諗起個禁制令比起封連登同Tg 佢地真正目標應該係FB
佢地係想藍絲可以佔據到FB黎做宣導工具 同洗腦其他唔敢出聲既黃絲
諗下你係黃絲 日日係FB見唔到其他黃絲講野 得藍絲日日殺死暴徒咁
咁日子一耐黃變藍都唔出奇
呢個玩法就好似支那 將所有不滿既發言消除
當人見唔到其他人有不滿既時候自己有不滿都會忍受落去

我覺得可能性低
香港唔似中國咁可以控制晒所有網站
fb冇人講咪去第度睇

但FB呢個都算係香港主流社交網站 係可以好影響民意